- accueil
- navette
- observations aux télescopes
- découverte du ciel à l'oeil nu / bache
- mythe et légende
- observations aux jumelles
- manipulation carte du ciel/Stellarium
- fabrication carte du ciel
- séances de planétarium
- fonctionnement du télescope
- atelier ALU simulateur de gravité
- système solaire à l'échelle (animé par la navette)
- explication astro photo
- démonstration astro photo
- Explication fonctionnement télescope
- Mini conf
- Jeux de société astro
- Atelier sur phase de la lune / explo du système solaire, car NdE2019
